特首辦及律政司接恐嚇電話要求撤回修例否則殺人

103萬人有1%有呢D諗法都好危險

勇武過鍵戰

消息透露，特首辦及律政司的多名職員，由中午起收到恐嚇電話，要求撤回逃犯條例修訂草案，否則會對特首、律政司司長鄭若驊及其家人不利，包括揚言危害對方的性命，兩個部門都有報警處理。

警方中區重案組接手調查，消息說，職員已落口供。

又自導自演
係佢地全家一早死哂啦

打個電話就會死 咁年中應該死唔少

唔係漏左李家超呀嘛